[有人唔做，做警甴]輔警投考人數 六至十一月升逾七成

2019-12-24港聞
輔警投考人數 六至十一月升逾七成

(星島日報報道)反修例風波持續半年未見平息，令賴以止暴制亂的警隊承受巨大壓力，以及面對史無前例的挑戰，但一群有志熱血之士，仍甘願與警隊並肩作戰，迎難而上，他們就是利用正職以外時間，協助維護社會穩定的輔警，而單在今年六月至十一月，投考輔警人數比去年同期上升逾七成，輔警團隊將繼續進行招募工作，務求增加人手，維護法紀。

輔警支援課高級警司謝翠恩表示，現時輔警約有三千人，男女比例大約七對三，今年六至十一月投考輔警人數達一千零三十九人，比去年同期的六百零一人上升逾七成，當中七成人是三十歲或以上，年齡最大為四十八歲，而且七成七人具有大專或以上學歷，其中五成六人大學畢業。

社會動盪不安，警隊工作壓力巨大，謝翠恩說在如此艱難環境下，仍有不少人投考輔警，實在令人欣慰。她憶述，上月輔警舉辦迎新營，聽到大部分學員談及社會亂象時，表示很想出一分力幫助社會，也有人說「想做個好榜樣畀小朋友睇」。

輔警有一百〇五年歷史，制度不斷革新，謝翠恩表示近年逐步簡化投考過程，投考者過往要接受測試多天，每天只進行一個項目，目前已將三個項目合併一天進行，以節省時間，同時縮短投考時間，由以往需時九個月報名、遴選及驗身，減至現時六個月，訓練則維持三百五十小時，以保證質素，但會通過編排，令訓練由原來九個月減至六個月完成，「訓練要求不變，整體及格率飆升三倍！」

謝翠恩補充，輔警隊伍也檢討了開設訓練班的數目，會由現時一年開三班，明年改為開四至五班，務求讓新血盡快成為輔警一員。另外，對於今年六月至十一月投考正規警員的人數，比去年同期下跌兩成，她表示近期招募較滿意，開始有回升趨勢。

利用正職以外時間執行警務工作，謝翠恩形容是無私奉獻，因為不少人還要犧牲和家人相處時間，正規警員也很感激輔警同事，近月輔警在示威浪潮下，也經常長時間工作，甚至被「起底」和遭受生命威脅，但他們仍然緊守崗位協助正規警員，充分體現警隊座右銘「心繫社會」和「正輔合一」精神。

push
聖誕攬炒

藍絲走去考咪係
見星島都有咁多港豬藍絲吹奏狗
就知場仗好撚難打

唔奇
合法強姦殺人
藍絲去做一定唔奇

垃圾，讀到大學都走去做狗

七成 30歲或以上

因為而家甩皮甩骨都會pass，藍屍仲唔乘機咩

講緊30-48呢個年齡層喎
咁撚多

癡撚線

狗賊放風者，若果真係咁多人手點解唔行返beat?

事實就係有呀
唔好成日以為30歲就手足啦

每100個最少都一個唔係啦

就後20出頭
都唔一定全部手足啦 一樣有人去做狗

大家入去唔小心team kill有冇得諗
輔警training應該冇咁洗腦？

呢啲體能差

捉到就送佢哋見毛主席

嘩，唔係啦化

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

【置頂+重開】25/12 香港聖誕節節目

好明顯都係錢作怪。見你派錢派得咁梳爽，仲係做錯乜嘢都唔會有後果，梗有D人見利忘義。乜嘢服務社會、做榜樣，門面嘢啫，信你都傻。

拎正牌非禮強姦打人Ot補水
藍絲做唔出奇

不過我肯撚定有黃絲會做
話乜撚嘢，改變警隊內部
其實自己最好被同化

不如講全職狗收人又點
考輔警都係藍絲

有講 同期跌兩成

見工根本唔代表入職
叫佢公布入職數啦

場仗真係難打 仲走去考輔狗嘅人會係咩人

作出黎？ 我話有700萬人投考都得啦

新口號：
考輔狗！做臥底！

原來考警察同上年比都係少左兩成only
咁惡做都爭住入去

垃圾

得星島、東方、橙、點新聞報，你覺得呢

呢批咪就係班藍屍廢中囉

放寬體測

好奇一問
點證實條數係真

大家唔想再見到手足咁樣俾便衣狗虐待就入嚟留言幫手推！

全部同我入嚟，對付便衣狗嘅解決方法

好事，一口氣認清哂d港奸

搵唔到食

吹奏完咪係將國安合理變做警犬

一啲都唔難諗

廉價炮灰

冇
到時入職好撚少就會話「部分學員不適應 所以退出訓練」

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

同意 想挽形象咋

咪最多嗰啲你唔好阻我養家嗰班廢中

依班正仆街，見到咁多惡行仲加入。

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

呢個世界痴撚線

邊有15K咁多

輔警點滲透呀大佬
本身已經打雜啦 成班又肥又老又殘
依家班正職曱甴出去止暴制亂
part time咪喺狗屋當更囉

輔警？
姐係曱甴屎啦
班廢老以為自己考完就變英雄
但係又想做英雄時有錢收，咪走去考囉
藍絲真係狗改不了吃屎

以你資質做快圖美值12500

冇廢老呀
最大48歲
大部分廢中
70% 30-48歲

入去做豬隊友

而家咁撚正
攞正牌犯法都得
又可以一齊呃OT
就算你行行企企都無人會理你
而家仲要唔洗行街

正確

呢個係佢哋嘅真正目的

成班黑底衝住入去啦，合法打人，ot任claim

攞正牌古惑仔

推

支那軍人

其中五成六人大學畢業

Prerequisite: 藍尸

大學一樣有藍屍後生
仲要local黎

教育高就相對好未撚玩

其實都係千幾人姐

好多廣東話都未講得正

一定唔係造條數出嚟俾公安合法化出勤啦

無知一問
咩係輔警

if you can't beat them join them？

會唔會有咁多人有人唔做做狗呀？
除非係孤兒或者無朋友
唔係做得呢份工就預左斷六親
同變過街老鼠

星島

Local?

錢呀。

藍絲

本身自己有其他全職工作
副業就走去做黑警
即係有人唔做選擇間中做下狗

假數據可以不理

我有幾個friend一齊去考
目的

識得有人辭職唔做老師考做狗

用黎合理化公安執法既借口

Push

有錢喎

Ust engine school 勁多

武昌起義 贏在兵變

呢啲上前線打手足一撚定係最撚大力嗰班
平時生活冇曬朋友
要喺班狗中間拎存在感
一定奶啲上頭奶到雪雪聲

係咪香港人?

班藍絲賤種

明日大嶼有利佢哋？

似天生on99

我曾經聽過自己通識補習阿Sir話佢身邊有啲friend一邊反政府 但另一邊支持明日大嶼 因為佢係讀engine

去搵錢係真，順便入去令料報。

世界真係乜人都有

假数字，共產黨慣技。

狗都考唔到

想一齊呃OT 同埋 姦淫擄掠

咁多藍屍港豬 慢慢起

一定係今年失業果班fg

天生傷殘？

1982年出世既，今年都37歲，呢批人有最少一半係藍，而年齡越上，就以自然常數咁增長，基本到1960年出世既，都99.99%係藍。

其實有幾多人工

大家身邊有冇D朋友靜靜雞去考
歡迎出賣,等佢無哂朋友

四點和你shop

香港輔助警察隊薪酬是以每小時或每日計算
起薪點（警務人員薪級表第2點）
每日$768
每小時$96

前排個堆OT錢就係有佢地份

要改變狗隊，最快方法就係一齊做輔警

application form千幾份，唔等同真係有千幾人
仲有，入去操完6個月有糧完，都可以選擇唔正式入職
最後，學老豆話齋，知唔知我有幾多team人入左去

大家要諗下投票都係6比4左右
所以多藍絲廢老去都唔出奇

我都覺得係老作

攞正牌蒙面打鳩你，冇後果，又有錢收

藍絲爭住做啦，好過721 班白衫比人起曬底

咪On 9 啦
正規狗有手有腳都請

仲有直系親屬有刑事案底都入倒學堂畢倒業
班黑社點會唔乘機洗白

1300隻曱甴入面有三成係30歲以下，即係話都有成400隻係後生仔嚟

星島配合黑警嘅新聞邊有真！？
仲有，投考嘅已經30歲以上，跑都跑唔郁，嘥氣啦！！

堅定流？

正一垃圾

係 所以
唔知咩料

屌你啦我70年代人

廢老去考？

希望唔好跑跑下 心臟病發

入面有幾多係鬼，呀柄要捉鬼

擺明又想用返721沒警時份

Cls 唔知講咩好

手足成功滲入

其實咪仲好
唔好教壞細路

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

有frd考左做鬼

留名等睇入咗幾個月之後同樓主絕交

「訓練要求不變，整體及格率飆升三倍！」

笑唔笑大人個口
要求唔變又點會多左人過到

之前唔係話請左成千個退休警/兩年內辭職既前狗返黎睇片咩
肯撚定計埋入去

人一定夠㗎喇 係唔敢啫
行孖咇 有咩事咁點算
依家抄牌都係成架EU嚟 急急腳抄完即走

定啦, 實有手足

又係啲藍屍
尋日荃灣天橋先見到啲藍屍阿姐要求同啲狗合照，跟本呢班人係無藥醫

辛苦你地啦手足

藍絲
投票都show到
香港最少有四成人係藍絲啦
呢班人不嬲人數唔少
而且影響力唔係大家想像中咁廢
中年果堆起碼一半以上係藍啦

好多偽藍撐警果日瘋影狗大頭

做到野

記得中學有個代課阿蛇
當年做埋激光打算考幫辦
點知雨傘發生
同老豆炒大鑊
寧願教書都唔做狗

咁又未必
上述新聞可能有d係香港畢業的內地生

我身邊好多1980-1985
80%+係黃
不過主要係和理非

d阿叔阿姨都好多黃架
你睇之前區選結果
唔好齋睇樣就下判斷

呢位 1124 去投票的姨姨
道出了香港人的心聲

有3個學位的中產律師
由17:00 開始講黃色經濟圈
可以發到好大黎做

純粹懶+無警時分2.0

仲要以為自己好撚醒，覺得警隊以外嘅都係廢青

輔警唔洗上前線
A字膊 冇受過防暴訓練
年宵果陣都只係做 紙板人